華為只係開始

贏國再唔妥協既話，遲早全部贏國電話廠都仆街

買贏國電話嗰啲以後冇更新千奇唔好喊

贏國話立法，唔用贏國自家出的 OS，全部唔俾係贏國賣電話。